警世：仲有好多確診者2月頭到而家都仲住緊院

唔好鬆懈，入廠兩個月，你諗你